
Я готов убить тут каждого
Вы все мне кажетесь виновными в смертных грехах
Меня тошнит от того что для вас так важно
И я вечно одинок, но люблю своих маму и папу
А вы все люди одинаковы вокруг меня
Где твоя важность, ты коммерс, думаешь много нажил?
Воли не видел, вопросы решал бумажками
Растением рос, своих детей на все тоже обрек
Я кровь пил, и мы будем враждовать с тобой хочешь не хочешь
Вырос в комнате, где били за слезы
И только зверем мог уйти на свободу
Пока делил ты простор страны моей с мордами жирными
А симпатичные мне дамы в твое простыни прыгали
Мог купить все, окружив себя кучей рабов
И потерял друзей, давно построив могучий забор
Я наблюдаю за тобой, каждый шаг вижу
Я в лесу спал, и лохмотья носил за тобой
Каждый мой сустав был напряжен и просился домой
Но дома не было, был только ближайший чужой
Откуда меня гнали под утро матерной бранью
Теперь я знаю, что похожи мы только в одном
Будучи детьми, нам просто слишком по-разному врали
Но все это, вообще-то, пустой разговор
Попробуй разреши мой вопрос, но не деньгами
Не прокурорами. Без приговоров пожертвуй собой
Это один вариант тут хоть что-то исправить
Узел, что завязан судьбой, наконец, развязать
Хочешь знать, что твой сын еще в добром здравии
Тогда надо себя застрелить
Или он, или ты — кто дороже для тебя, решай
И быстрее, уже некогда ждать, я засекаю
Не поможешь ты слезами горю своему
Раздражение во мне не знаю почему
Там давно на рассвете я кричал кому?
Мое каменное сердце не стучит совсем
Люди добрые, но дали умереть мечте
Люди добрые, не дали уберечь их всех
